［無自彈有自唱］陳奕迅-陀飛輪

鼻音好似有dd重
已經唱得好好 加油

好聽 加油